ACG文字格劍交流貼圖區(103) 邊度有口罩買？

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠

阿布泰好波

對

55

下

乜撚

你係咪鬼

雞你老母

咁小器 新post仲嘈

男人有三頭家

唔止吧

養三隻雞？

我女人嚟

呃啦

小妹有閪

咁做我女人未

你三心兩意

下乜撚

我專一

你人品出問題

咩問題

賤格

伍公子談陳秋實

屌過下面
正

駁唔到

我撐數字乞衣

公子講咩都啱

尊重啦屌你老母

想買袋生命麵包咬下姐
落到樓乜鳩都冇

吓？

Ok百佳清空曬

乞衣就係乞衣 幾舊水耳機都要乞

真

收皮啦屌

隔兩日都冇fill
買完罐咸牛肉唔知點食好

去759買野食

真婆

想要初戀

牙達回家了

垃圾

有錢就有

你假兄弟

我反達第一人

講錢嘅係雞唔係初戀

人地真心

EG

屌您老母

咁𨶙惡

用埋敬語仲想點

射精

收啦

ptgf都有真心架

系

真香

婆爆

哭了

雙馬尾小黑最婆

窒息性愛

G

雞就是雞

雞

伊莉雅係

收聲啦屌

你手銬基因?

我愛小黑only

屌炭未

收聲啦屌你老母

凍到唔想打丁

唔打周身唔c服

好凍喎

都冇得唔打

再打會死

唔打比死更慘

曬黑同nigga差好遠囉

珍

咪一鳩樣

今天不打丁了

唔撚係掛

支那雞

支那雞就該狠狠地屌

有武肺

屌大

流左精

世界末日啦

聽日太陽係咪要西方升起

微狗戒丁

臭雞黎

低質雞

啱

伍公子條撚屌食吉野家 比我斷正

J左蘿莉

嘔心

相煎何太急

我只J JK

#73

裸體藝術部

踢爆左就收

你引戰狗

達狗之流

笑到我啲腸跌哂

達先係狗

屌你老母

兩舊都係屎唔駛爭

做咩屌我老母

污染個post

個po一向係咁

唔係

雞黎

大師高汁清泉

where can fuck

低過16歲唔知點搵門路

lm

ching病好未

tonight want to j idol loli

J

J loli not good ar

Idol雞有病

冇圖

未

do you have some 推介？

上面貼左

桃華純愛三部曲

食吉野家

假的

兄弟爬山

各自努力 教練走先8

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

可以做我女人

玩左咁耐division嘅經驗終於有用

咁勁

組團PVP搶靚裝

正能到

我隻雞

正係有玩division 1
夠唔夠做?

好彩隻狗比武漢人捉左去煮
唔係你死硬

用生命值眼硬接

佢可以做我sp

未睇

今集好多正常體位

？？？？

sari婆爆

metoo

我老婆梗係

睇先

不想看新番

一向唔睇

？

搞笑？

上四季ho chi淨係睇左 <10套番==

咁我都係啦== 唔使讀書咩

睇錯原來你話四季 冇嘢了

啲水喉水凍到仆街

冬天開大 = 世界級享受

Why

我係唔除衫就開得唔舒服嗰種人嚟

窗啲風 + 馬桶板 + 水喉水

睇完了 很婆

除哂衫先屙得出

同志！

瞓教先除啵唔係咩

下咩

唔驚寫落張被度咩

射

驚閪 會乾

會好嘔心

咁樣會褻瀆左我老婆

點會射到張床到

磨到射/發春夢

冇發過 同埋點會磨到射

下 未發過春夢
人生邊有意義架咁

隔咁耐點叫佢答

連發夢都未試過拖女是否悲哀

人老左就發少好多夢

渣

射爆

未試過嘅野大腦gen唔到

成日發夢日到幼攬我

五等分垃圾漫

四葉呢啲女如果係現實中咁玩實俾人屌佢係八婆

我會守護佢

🍇

賤女人

四葉正

現實中嘅八婆

祝你武漢肺炎死全家

[即時]各區屈臣氏現場情況

又出 前嗰幾個chapter都未睇

英文字幕再配片假名讀音

公審西貢屈臣氏爆徒

似雞

is雞

口罩口交

真係

雪菜最正

正野！

我要sayaka+妹妹+淺蔥

毒燃唔出街 怕咩冇口罩

我要淺蔥

你要老師吧

@曉b

那月係老處女黎

@曉b ⁠

hi撞左gif

（慎入）謠傳貓狗會感染瘟疫 支那人殘殺寵物 摔到樓下慘死

外陰部bam

我保牙葉

井台主唔保

我熟佢

我背後拮你一刀

Ching係駝背射精怪？

我sp

打j先

［突發] 意大利封鎖載有6,000多人郵輪 懷疑有人感染武漢肺炎

我女人

初一射完到今日都冇再射過

搞咩黎

雪菜是天

垃圾國家

撈味重

識唱

也對

佢就快肺炎死

食愛滋病藥

個波仲大撚過個頭

呢度啲人鍾意

勿摸活家禽

蘿莉控死左都唔抵可憐

曉蛇未同我地飲酒

識d野

不過太大
屌唔住

貢撚好聽嘅…

想玩髮交

雞夢

dllm

得早苗係好女仔

父親因買錯口罩被毆打

樓主你媽死了

賤畜

驅逐19仔

he is

斬post未

四葉弱智雞

everybody knows

攬炒先鋒

擇jor哈狗同19仔名

你全家武漢肺炎死

me連gal都唔識裝 係咪可以去自盡

買老正咪唔駛煩點裝

當初唔識搞都搞左幾日

佢玩拔作搵cg down咪唔駛煩==

cg就上熊貓啦=.=

我想感受愛情嘅魔力

第一隻就玩拔作會影響心智發展

panda咁柒慢=.=

佢本身就有智力障礙吧

@微.............

後悔臨瞓前睇恐怖野了==

識彈結他既女仔真係好正

又上黎晒女==

有咩誤會 咁岩上完youtube發表下=.=''

應該話識玩樂器嘅女仔都好正

戒j start

廢

戒J唔係男人

咁你唔係了

我日日7J

u日日切J-,-

你未撚瞓醒=.=

你就未訓撚醒
明明比我摸過

this

正

this個畫師好正

破戒了

文乃g

is great

識野

潤香世界第一
幼馴染 曬痕 泳裝

下 黑肉雞黎

黑肉end寄刀片

num

299748

屌你

文乃都黑肉都係G
得老師先係天

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

下 文乃呢啲女人好蠱惑
明明幫人溝仔 溝溝下自己鍾意埋人
你估school day咩

真
bitch到不行
仲衰過世界

屌你
黑肉先正
老師咁老不了

下 黑肉g黎
唔明點解有人鍾意囉
寧願小美浪end都好過黑肉end

特首， 可唔可以話我知依家可以點還書？

真
好人好姐點會鍾意啲黑色....

416真香

下
黑肉咁正

#將軍澳醫院 #街坊報料
TKOH HCE (將軍澳醫院 行政總監）今日在會上向前線醫護表示： 「人終歸都係一樣（死），只係遲早，（全場嘩然），只要記住初心...」

喂，醫護唔係人，醫護無屋企人？不如HCE你去isolation ward 啦！反正人終歸都係一樣（死）！

下
老師先正喎

我個妹淨係掛住出去蒲,搵SP,點先可以教好佢,求救

[痴撚線新聞]私家車東廊自炒四輪朝天 司機手腳擦傷

是日有趣新聞

你咁講禾四葉㗎

文乃四葉本質也相同
天下烏鴉一樣黑

泰國已玩完，第十九例病例

割了

不可

屌release the sypce隻驚3月31日執柒

做sp就得

唔怪得maintain完SSR 1000石任抽，活動延長59日

神作短命種

黃之鋒: 區議會都買唔到口罩

..?

大掃除要掃走啲污糟野

咁你仲唔走？

清理晒啲雞先

【武漢肺炎】【學術文】豬咀防疫使用方法

你躝啦屌你老母

屌 笑𨶙左

JJ太細

牛b死左

FGO

貧乳真是太棒了

好變態

無你啲興趣咁變態

我d咩興趣

奶

樓主死未

不

戒丁了 要增強免疫力

我8個鐘破咗戒

戒丁都係垃圾

已射精

好淫

今晚配菜就是她了

%%%

真香 射精

公廁

dllmch

有錯了嗎？

撫子no good

弱智妹

是天然呆吧

她很嚴重

牙微戒丁
人唔笑哈狗都吠

增強免疫力

這樣是不對的

劇情不錯

對吧 很精彩吧

密碼呢

樓上睇完爽完

你話雞嘅

畫風不行

因人而異

還是人造人合老子口味

誰

韓國妓女

雞都有正氣既

你亂標籤

雞都有正氣 咁處女都有bitch啦

有，俾我隔空做愛

牙微帶壞我

咁又真係有處女bitch既

純愛大師

佢戇鳩仔

我反泡第一人

想要人生重來槍

屌 雞黎

298200

麗奈嗰啲先係好女仔

妓女164996

299547

又是這個

射過精

實用吧

睇到1999

你撫子?

h anime?=.=

seed呢屌

話說套異種O配都仲未有

Seed呢屌

ok found
又係垃圾系列==

55來來去去得第一集好睇

除左女主可愛之外一啲都唔實用唔睇好過睇

消防救護員：我知政府物流倉有大量csi口罩，點知落倉一睇，得番唔夠一星期！

射了精

令尊

我也射了

有冇食翻 補補佢

上面的金女女嗎

令尊係你老豆呀

你內子吃了
有心

唔sick中文

不爭氣地出了

俾啲掙扎啦

聽日加油

是不是雞

明天不打

sayaka

不是

呢首好聽

識貨

想比佢電

葉

?

有冇劇情牛b嘅h漫推介

Kimi wa Boku no Taiyou da 123

屌你老母咩

你等陣

176071 黑肉蘿莉你睇吓點

冇波 一啲都唔牛b

260235

282226 呢啲先叫牛b

297929仲牛b

呢個又太牛b 呢個牛b死了

21世紀鉅作 瞓了

太牛bJ唔落

999

我屌

邊有咁大波

有左我bb =///=

298605

牙達

天誅蘿莉控

想要青梅竹馬

我就是高達

幫我禁口罩

貴晒先慢慢撳

太幼

不了

想屌

貼過

i am gundam

好圖乜乜柒

i am Iron Man

唔批

關你撚事咩

我係高達

黎蛇先係 你唔係

咁我係咩

屎

把口咁臭

我係好女仔

你唔係risa

你衰撚過屎

好

牛b死了

[薄扶林］比人捉人Plagiarism會有咩後果？

嗯

做咩唔屌我老母

因為對佢無愛

對我呢

有冇口罩

risa俾人呃左

牙葉點解要背叛我

點解唔係你背叛我

你259

你賤人 口口聲聲話撐四葉 結果暗地裏屌鳩佢 你好意思咩

我會悔改

一次不忠 百次不用

我係真心㗎

搵鬼信

要比機會人

俾咗好多次你

佐倉

比多次

贏返兩餐了

用口罩來做籌碼先好玩

唔係當真下話

妖

冇口罩點玩

口罩=入場券

突發！支那武漢第5醫院出現大量屍體

笑撚死，美國一封中國人，全世界突然個個跟機

大把

咁咪有閪屌

無興趣

咁俾我

想屌閪

無愛扯唔起

男人性同愛分開的

我都係

睇妹妹H漫 個妹會幫哥哥破青

want青梅/好朋友

最好係老強

好想屌閪呀

搵牙曉介紹

深水埗，完

我要色情女同學呀

我要環保

可遇不可求

捨棄左一個

同啲女玩熟自然有得玩

有得揀仲想點？

走寶

條女心不在我

我送到埋口都冇食到 後悔了

咁係佢捨棄你唔係你捨棄佢

me大將軍自己退伇

做多陣有得屌

太嘥時間

諗起幾on9

為屌而屌有咩意思
反正大家都無愛咁不如叫雞
至少隻雞好服務

起碼有少少感情

你以為咋

me not her

攬佢嗰陣有冇扯

唔會毒到咁

你恰我真毒

扮

攬嗰時真係扯左

不錯

無腳有些少失望

不是吧

想屌落個頭髮到

大噓唔畫腳 有何用

追求精神上嘅滿足

講閪咩

炭

好撚核突

收皮啦屌你老母

日本成田機場另設通關口 嚴檢中港澳旅客

尊重

咁黑你又岩

深入淺出–回應武漢肺炎病毒為生化武器或與愛滋病毒有關的言論

食飯時除口罩問題

推

cosplay g 不了

下
好正囉

要尊重他人意見

有咩高見

有冇av曲推介

Ipx-432

J過

wanz-651

不好看

那你推介吧

mide-658妹妹口味

有冇競泳水着

不好這些

ABP-916

岩岩見到永野いち夏 好似好細個

係幾好睇

岩岩射左

真牛b

嘉諾撒醫院 建議醫生自備口罩

很好看

有白絲就想拿大肉棒磨擦

勁

藍

宜家啲女仔係咪唔會鐘意乖乖仔？

Risa

又5P台==

一早放棄左

射咗

@19仔

有sex印花

邊度有得儲印花

dead

泉水らん正到仆街

...............

………………

邊忽正...

佢撞撚親個腦

陶傑奶野！「鑽石公主號」與第14名確診患者郵輪行程吻合

黨支部WHO ： 關閉邊界恐使武漢肺炎病毒加速散播

想攬女人

咪有得攬

又好似係

非常婆

好想奶

正 有果青

晚晚攬緊

好多異世界外掛撚番

紗路很會吹

紅牌妓女

尊重呢

好 我引咎

👅💦

Who

我老婆

有肺炎

咁改名未

3P也是可以的吧

又有芳艾社拯救世界

排隊

屌你 win10個explorer廢到
win7開同一個folder唔hang 你win10同我hang撚左

win os係咁垃圾
將就下

諗緊隻image bot點寫巧

動漫祭有 coser 遭人噴精液： 突然感到臀部有一陣熱熱、濕濕的感覺

真牛b

一日睇到N次

男人

222289

藍扮黃yylam大力宣傳藍店：睇警察協會合作既性病醫生

依然大把人仆住去補

你有冇做人生5**

咩嚟

補完欣師就人生5** 中文拎2

冇補過

送唔送口罩

撲咗兩日都冇

想4了

4之前充實下人生
搵囡囡推下

想屌閪先4

老強？

曉蛇有推介

機會自己製造

要學生妹

要黑肉蘿

你學校有

普通清純學生妹就得 唔奢侈

豬all豬

珍 最好淫底處女bitch

我舊中學有大把靚女

唔差加個人地女朋友屬性

228922 quick

但我仲係青頭

ayaya

有冇收埋佢哋啲J圖

點定義j圖

你j得落嘅圖

好難單獨J張圖J到射

聽日派gpa應該跌到二點幾

y

佢吹水

跌就跌硬
買定大安心啲

女仔對你做乜會有心動既感覺

矮過180既人係咪注定一世A0?

一早2.幾左了

bam

喊了

啲大波妹唔啱你
等我嚟

u張cert值少少錢
me張cert唔值錢

呢條女都冇波

你地今年既interview點搞
有冇通知

有波吧

暫時都係馬照跑舞照跳

老師又中

官方圖黎？

官方立繪55

咁你屌 本身男人聲都不了

唔識野，明明華哥咁正

點解黑肉囡囡咁正

（最新消息）四川再次地震 5.4級！

BAM圖wor, 大佬

加密貼bam圖唔等於唔會被bam

#917=.=

井台豬唔會report me

新會然？

你望下 #917 放係邊個host......

就快1001 唔緊要

陣間台豬就cap圖save link去站務台report

點解唔係出gif=.=

RIP

可以砍掉重練了

井台豬24小時mon住我地架，圖就肯定cap左架啦

井台主或成最大贏家

快啲推爆就冇事

不被發現就不算是犯罪

開左新post咪咩事都冇發生過囉

點知井台主就喺井務台開post, 咁樣就算推爆都已經碌柒

四葉有冇得罪過台豬先?
冇得罪過可能冇事既